我無帶學生證，今晚日Post

我無帶HKU 學生證，今晚先post
唔知K8幾時post到？

cowsep喺邊

11 59